YouTube link可唔可以轉返用YouTube app開？

而家一係APP內個preview 一係APP內個browser 睇得好辛苦

以前個種模式最好

3D Touch 可以

冇3D既機要點做？

買

要點轉

鴨免回應下好喎

agger
而家又煩又窒